[和理非非同事趣聞Vol.1]黑警死全家是邪惡，白警哪怕做左少少野，就係應該被原諒

前果排俾個年紀比較大嘅同事，話我內人邪惡。

同我講話佢一個朋友律師，親眼望住一個警察幫小朋友俾錢保釋

然後就指出警察都有好人唔應該死全家。

我就同佢講: 側隱之心係人都應該有，唔代表咩，哪怕係畜牲見到同類流血、瀕死都會流眼淚，唔通又代表畜牲有人性有教養?

林奠都會流眼淚啦，咁就要原諒佢? 真係去望下lihkg果個成萬unlike嘅 「我代表連登原諒林鄭」，問號。

我覺得見到可憐嘅野作出憐憫、貓哭老鼠呢種行為，就根本係可笑到極點，用呢件事去證明白警嘅存在所以佢地唔應該死全家，警隊唔應被解散、唔可以一Q打死駛所有人根本就係廢話黎

講到底起其他人面前做呢d野，係唔係想傳出去，到時有機會清算嘅時候，自己保一條線，話俾大家知係好人，最少衰唔駛??
即係拎住幾萬甚至成十萬一個月，同一班黑警同流合污，然後扮到有少少委屈，再做少少小修小補貓哭老鼠行為，就可以安安落落咁過佢地嘅白警下半生。
講到底唔離開警隊甚至紀律部隊，根本就係自私卑劣表現。
要真正彰顯公義就要杯葛佢地，如果佢地真係叫得自己白警，就應該離隊杯葛佢地，新嘅班子仲可以靠呢班人去重組。
不過.............................我呢個老同事和理非非就攻擊我啦。
佢地話..

我同藍絲一樣:唔相信人性光輝，好似我咁樣同藍絲一樣，係心底邪惡，諗法已經完全反映左我自己嘅性格，所以先會咁樣諗人

sorry ???
WHAT?

= =?
係邊個為左表達訴求玩到 吸tg吸自己肺收皮日日滲血，邊個為左留起一間黃公司拎住1萬幾，放棄左近3萬，有機會起大公司做野升職嘅機會，我心底邪惡阿屌你。

好想講句 : 疑家係我做警察咩

但佢地有份出糧俾我:我表示咩都唔L想講，過埋個年 收自己皮。

同大家分享只係為左同大家講，人地小恩小惠真係唔代表乜野，就好似打完你就呵番你咁，如果呢班人真係有心，早就自己脫離然後加入遊行、各種方式表達訴求，事實上佢地根本冇做到任何野，一邊話自己無得揀，一邊過自己幸福生活，要旅行旅行，要點開心點開心，然後班小朋友一樣坐監，一樣係俾人打到骨折收皮，一樣要用跳樓離逃離呢個鬼地方。
因為我聽日又要好似隻雞咁番工，但係我每次諗番起呢件事我就覺得好唔岔氣。如果咁樣我就代表邪惡，咁我就代表邪惡講番句，屌你黑警死全家
五大訴求缺一不可。

我只相信一種白警，幫手搵仔嘅白警

如果佢真係做得好多，大部份人會接受到，但只不過做一次半次有過光環都唔係咁ok

始終都係覺得杯葛成個制度然後出街做文宣、做twitter任務最實際

睇完得啖笑
笑你同事弱智

...哎...佢地真心咩都和理非，我有時做野做到訓著都當睇唔到，人就真係好，但咪左膠lo...